今晚垃圾車贏到阿仙奴 我直播比狗屌

今場睇牌面阿仙奴真係䇔硬
佢今場11個有10個都係炒車3:0果班人
仲有後備殺手黑b同銀河唯一
雖然無左沙加同藍斯 但一個幫對手博12m 一個成日派膠 真係無左仲好

反觀垃圾車都係勝十一人
雷斯夏神有傷在身 表現實失準
沙皮上場射失12m 信心實大趺
此消彼長下真係睇唔出垃圾車勝出既可能

今場應該0:2

溫馨提示：和同客都有3點幾倍
要上樓就快

等睇樓主又中

穩了

阿狗有個臥底典贏

垃圾車根本連射門機會刀無
cg個間諜刀做5到野la

跟

sick ball

樓主命中率好高

樓主好波

辛苦了

backup定先

cos狗係時候出動啦

3-1

打算搵隻咩狗 ?

我代樓豬

樓豬直播玩假狗我都收貨啦

一陣完埋利果場做狗屌我ok?

lm

數已走

3:1啊

明燈指路

輸撚左160
買左和同客

比狗屌！比狗屌！

屌未 ?

預撚左走數啦
明燈買利記
我買下盤先

輸撚哂了
無錢

g持

找數未呀

理撚得你條柒頭破產 快撚啲開live比狗屌

cosxxxxx 呢

等緊

橙 要比狗屌

今場都係唔算
下場再計

你驚無下場咩

車狗咁低賠率
諗住阿win同和都有賺

我買左老虎狗首名

幾時直播？

今日沙皮失哂色

快d找數喇